覺唔覺得高登記者好好睇

牙租不如轉營

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

時事台BOT深紅之王 我屌你老母啦

衝警盃

你可以返高登

吳中立崔銳蛋

支持香港警察！嚴正執法！
收到

講笑咋

lm

why still have post?

咪逼害蓋青